有咩係大學一定要做，之後係冇機會?

學英文?學技能? 上莊?拍拖?

Quit u

係hall做愛

JJ滴蠟、紅毛泥封西

叫hall g

當街抄人牌

中出即飛

反檯

做科研